Vervolgens plotseling iets knapte, en uw zoon, dat hij had de coronet in zijn handen, rende terug, sloot de ruit, opgevaren naar je kamer, en had net geconstateerd dat de coronet was verdraaid in de strijd en trachtte recht te trekken wanneer u verscheen op het toneel."
